新手想問換CPU定加RAM好?

新手砌機問題!!
Intel Core i3 7100 @ 3.90GHz
8GB ram ddr4 single channel
nvidia卡GTX1050TI
1T hdd

發覺呢排開YOUTUBE或者睇直播都開始慢
要換cpu定加ram好？
打Anthem/PUBG/APEX 都有時lag機
有時1050TI 都無 60FPS,
想問下要換CPU定加多條咩RAM好
謝謝!!

換harddisk先

換SSD 加條Ram 行dual channel

有無咩SSD 會好用D?

任何一個牌子既RAM都夠玩?

Shamesung, intel

Ssd

底板:msi b250 gaming 3

似係有野拖慢左 好大機會洗完機都冇野

重裝windows先啦

買返你用緊𠴱條

ssd必備

Samsung 860 EVO 250g sata ssd $400

THX,過幾日去買